popo 講：多謝你地出黎比我地開槍打(有片）

你地睇下,咩世界依加，仲有法治？